藥房狗抵撚死

食屎啦藥房狗
執撚晒佢

都係一句啦

賺哥陣唔出聲
依家出黎拓柒

人地有8萬蚊收

抵死